反對收農地，支持收棕地

我支持有香港本地種植，我覺得要大力推動，一黎食品安全問題啦，同埋唔好對大陸有進一步依賴

棕地可以收返貨車場、回收場、閒置用地

咁多棕地唔收係要搞人農地搞人條村

敵擁我反